## Модуль

Располагается: `modules/Config`

Позволяет добавлять добавлять, изменять и получать
значения из бъектов конфигцрации.

Объекты фонфигурации лежат в папке `config/`.


### Добавление/изменения свойств объекта конфигурации
Добавление или изменения свойств конфиурации осуществляется через
статический метод `Config.add()`, который принимает аргументом объект.
Если такие свойства есть в конфиге, они будут перезаписаны в 
оперативной памяти, иначе свойства добавляются. 

```javascript
Config.add({
    foo: 2,
    baz: {
        bar: true
    }
}); // {foo: 2, baz: {bar: true}}

Config.add({
    quux: '',
    baz: {
        bar: false
    }
}); // {foo: 2, quux: '', baz: {bar: false}}
```

### Получение свойств объекта конфигурации

Для получения сойства используется статический метод `Config.get()`.
Он принимает два аргумента: путь к полю в конфигурации 
в точечной нотации и значение по умолчанию (необязательный аргумент).
Возвращает значения поля, если оно есть или пустую строку, если поле
не найдено.

```javascript
Config.add({
    baz: {
        bar: true
    }
})

Config.get('baz.bar'); // true
Config.get('baz.foo'); // ''
```